【武漢肺炎】法國被揭疫情爆發前銷毀逾10億個口罩 馬克龍民望受挫

法國林鄭仲唔仆街死
等上斷頭台

信支那唔驚

支那盟友丫拿

之前個個話法國總統好型 個口罩都型過人
好過777就係咁丁

一個決定間接殺左幾多人

之前死都唔肯帶口罩，有罩都係死

真hi黑。

10億個口罩？
過期都好過無呀，再唔係自己唔要賣比支那都fat fat

根撚本歐洲國家就想聯合共產黨玩人口大清洗

重點係銷毀左之後唔補充

馬克龍條冚家鏟咁耐都仲未比人踢走已經係法國恥辱啦

老師：法國國旗係咩色呀

學生：係白色

年初支那已經爆緊喇喎咁信支那, 抵啦

乜咁哂呀 攞去抆屎都好呀麻

On9口罩過期🙄
最多咪變做唔係無菌（消毒完放太耐失效）
咁咪拎去平民用....唔係醫護人員用...
浪費物資

馬克龍條友幾時唔係受挫

投降國

法國、加拿大兩個總理都係睇得唔打得